信宗教嘅人 其實咩心態？

無論係所謂嘅正統宗教 定邪教
成日我都諗唔撚明 點解啲人會信 上網睇多兩睇 好多宗教嘅on9野或者屌9宗教 解釋曬啲宗教係幾咁無恥
都仲有人信 真係諗唔明

利申 信神唔信宗教

心靈慰藉

唔明信神同信宗教個分別

Cow女

個個宗要求都唔同
好難講喎

我俾個真實例子你
我有個朋友佢阿媽前幾年生cancer
住左兩年醫院臨死前結果去受洗信教
你研究就知大約點解

咪係 班耶撚都on9

教義囉

同你信神一樣

信神 係我嘅角度 係信呢個世界有一個或多個比我地 高層次嘅野 但我好肯定佢唔係"好人" 只係旁觀者 我本身覺得或想自己係無神論者 但我唔係 所以我信神 但唔會信 個堆宗教

教義係 好on9嘅野 價值觀係自己 建立嘅 自己嘅道德判斷 班人將人地諗出呢嘅價值觀 死跟 將思考掉比人 最出名例子 問佢地同性戀唔得 點解？ 天主 聖經 話唔得

合法大麻

樓主幾碎?
大個D你就會明,D人需要一個寄託
唔一定係宗教,可能係某樣興趣

心靈脆弱

20幾 希望會明 但明明有咁多簡 點解要係宗教

識一兩個fd開始去教會 為溝女 去去下信咗

任何人都需要依賴一種東西去寄託生活，宗教只係一個詞語🙂

+1

信耶穌好過信共產黨

你睇下班小粉紅同埋大陸點解要拆教堂

如果無耶教香港一堆會信黨

返教會都係為溝女

呢個真

咁講真信宗教又無害人既話 咁佢自己開心姐
有咩所謂

有人需要一樣野去寄托
就會有宗教
你唔單止可以信耶蘇Tim
如果你信習近北 信金正恩
都係宗教黎

利益

香港唔清楚 但有啲國家 宗教機構 可以免稅 睇過好多用宗教機構 免稅 某程度上係損害緊其他人